請原諒我 原諒我不成熟

不愛你是藉口 好讓你離開我
🚬🐋

請原諒我 好想自私將你 佔有

清 最近典

ching又每日一篇

想打交 做唔做白老鼠？

淆底

[url]我正在收聽『原諒我-蕭敬騰』，一起來JOOX點播吧！ (#JOOX)[/url]

聽左幾次了🚬

聽埋我不會愛

好多都聽曬 歌詞好適合形容而加嘅狀況

🚬🥊